覺唔覺喺公交車入面開大喇叭聽歌好牛B

其他乘客鵪春咁撚樣，敢怒不敢言，唔怪得香港人咁好恰

有幾牛閪呀

公交車你老母